{
    "Name": "名称",
    "Industry Name": "行业名称",
    "Status": "状态",
    "Note Types": "音符类型",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Manage Note Types": "管理笔记类型",
    "Create Note Type": "创建便笺类型",
    "Create New": "创建新的",
    "SL": "SL",
    "Updated At": "更新于",
    "Action": "行动",
    "Question Competency": "问题能力",
    "Question Competencies": "问题能力",
    "Competencies": "胜任力",
    "Manage Question Competencies": "管理问题能力",
    "Designation": "指定",
    "Code": "码",
    "Country Code": "国家代码",
    "Country Name": "国家的名字",
    "Countries": "国别",
    "Manage Countries": "管理国家",
    "Task Status": "任务状态",
    "Manage Task Status": "管理任务状态",
    "Employment Type Name": "就业类型名称",
    "Vacancies": "空缺",
    "Manage Vacancies": "管理职位空缺",
    "Title": "标题",
    "Published Date": "发布日期",
    "Designations": "名称",
    "Manage Designations": "管理指定",
    "Currency Name": "货币名称",
    "Short Code": "短代码",
    "Currencies": "货币",
    "Manage Currencies": "管理货币",
    "Add Currency": "添加货币",
    "Tasks": "任务",
    "Manage Tasks": "管理任务",
    "Due Date": "截止日期",
    "Priority": "优先",
    "Task Information": "任务信息",
    "Client": "客户",
    "Select Contact": "选择联系人",
    "Contact": "联系",
    "Select Task Status": "选择任务状态",
    "No Task Status. Please Create Task Status First.": "无任务状态。请首先创建任务状态。",
    "Task Priority": "任务优先级",
    "Lowest": "最低",
    "Low": "低",
    "Normal": "正常",
    "High": "高",
    "Highest": "最高",
    "Reminder": "提醒",
    "No Reminder": "没有提醒",
    "5 Min Before": "5分钟前",
    "15 Min Before": "15分钟前",
    "30 Min Before": "30分钟前",
    "1 Hour Before": "1小时前",
    "1 Day Before": "1天前",
    "Description Information": "说明信息",
    "Description": "描述",
    "Task Description": "任务描述",
    "Note Information": "注意事项",
    "Note Type": "音符类型",
    "Select Note Type": "选择音符类型",
    "No Note Type. Please Create Note Type First.": "没有笔记类型。请先创建注释类型。",
    "Related To": "相关",
    "Select Related Collaborator": "选择相关合作者",
    "Collaborator Name": "协作者姓名",
    "Note Description": "备注说明",
    "Notes": "笔记",
    "Manage Notes": "管理笔记",
    "Updated": "更新",
    "Not Found": "未找到",
    "Call Purposes": "通话目的",
    "Manage Call Purposes": "管理通话目的",
    "Recruiter Dashboard": "招聘人员仪表板",
    "Expiring Jobs": "即将到期的工作",
    "Opening Status": "开业状态",
    "City": "市",
    "Closing Date": "截止日期",
    "Upcoming Meetings": "即将举行的会议",
    "Total Attendee": "总参会者",
    "No Upcoming Meetings": "没有即将举行的会议",
    "Upcoming Calls": "即将到来的电话",
    "Report | Clients By Industry": "报告|客户按行业",
    "Interview Questions": "面试问题",
    "Questions": "问题",
    "Manage Questions": "管理问题",
    "Competency": "胜任力",
    "Question": "题",
    "Difficulty": "困难",
    "Employment Types": "就业类型",
    "Manage Employment Types": "管理就业类型",
    "Created By": "由...制作",
    "Created At": "创建于",
    "Edit Meetings": "编辑会议",
    "Edit Meeting": "编辑会议",
    "All Meetings": "所有会议",
    "Meetings": "会议会议",
    "Edit": "编辑",
    "Meeting Information": "会议信息",
    "Location": "位置",
    "Meeting Address": "会议地址",
    "Start": "开始",
    "Meeting Start From": "会议开始",
    "End": "结束",
    "Meeting Ending Time": "会议结束时间",
    "Select Related Module": "选择相关模块",
    "Attendee": "参加者",
    "Select Meeting Attendees(Candidates\/Clients\/Contacts)": "选择与会人员（候选人\/客户\/联系人）",
    "Manage Meetings": "管理会议",
    "Show": "表演",
    "Meetings Delete": "会议删除",
    "Meetings Will be Deleted Permanently": "会议将被永久删除",
    "Create Meeting": "建立会议",
    "Add Meeting": "添加会议",
    "Meeting": "会议",
    "Create": "创造",
    "Job Type Name": "工作类型名称",
    "Job Types": "工作类型",
    "Manage Job Types": "管理工作类型",
    "Leave Type Name": "休假类型名称",
    "Days Per Year": "每年的天数",
    "Leave Types": "休假类型",
    "Manage Leave Types": "管理请假类型",
    "Serial": "序列号",
    "Days\/Year": "天数/年",
    "Choose Language": "选择语言",
    "Create & Customize": "创建和自定义",
    "Logout": "登出",
    "Notice": "注意",
    "Department": "部门",
    "Leave Type": "休假类型",
    "Employment Type": "雇佣类型",
    "Country": "国家",
    "Industries": "产业领域",
    "Contacts": "联络人",
    "Job Open Status": "职位空缺状态",
    "Jobs": "工作",
    "Clients": "客户群",
    "Client Sources": "客户来源",
    "Candidates": "候选人",
    "Candidate Status": "候选人状态",
    "Candidate Source": "候选来源",
    "Task & Meetings": "任务与会议",
    "Calls": "来电",
    "Reports": "报告书",
    "Industry By Clients": "客户行业",
    "Sun": "太阳",
    "Mon": "周一",
    "Tue": "周二",
    "Wed": "星期三",
    "Thu": "周四",
    "Fri": "周五",
    "Sat": "周六",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "游行",
    "April": "四月",
    "May": "可能",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Call Logs": "通话记录",
    "Manage Call Logs": "管理通话记录",
    "Topic": "话题",
    "Call Type": "通话类型",
    "Call Purpose": "通话目的",
    "Start Time": "开始时间",
    "Call Information": "通话信息",
    "Inbound": "入站",
    "Outbound": "出站",
    "Select Call Purpose": "选择通话目的",
    "No Call Purpose. Please Create Call Purpose First.": "无通话目的。请先创建通话目的。",
    "Start Date & Meeting": "开始日期和会议",
    "Date": "日期",
    "Time": "时间",
    "Call Notes": "通话记录",
    "Call Notes, Result": "通话记录，结果",
    "Manage Industries": "管理行业",
    "Create Industry": "创造产业",
    "Job Details": "职位详情",
    "All Jobs": "所有工作",
    "Last Apply Date": "最后申请日期",
    "Edit Job": "编辑工作",
    "Assign To Candidates": "分配给候选人",
    "Details": "细节",
    "Attachments": "附件",
    "Associated Candidates": "相关候选人",
    "Job Information": "工作信息",
    "Job Title": "职称",
    "Number of Positions": "针数",
    "Publish Date": "发布日期",
    "Application Deadline": "报名截止日期",
    "Job Type": "工作类型",
    "Industry": "行业",
    "Additional Information": "附加信息",
    "Minimum Experience": "最低经验",
    "Yrs": "年",
    "Maximum Experience": "最高经验",
    "Minimum Salary": "最低薪资",
    "Maximum Salary": "最高工资",
    "Currency": "货币",
    "Address Information": "地址信息",
    "Street": "街",
    "State": "州",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Roles & Responsibility": "角色与责任",
    "Job Requirements": "工作要求",
    "Additional Requirements": "其他要求",
    "Benefit": "效益",
    "Attachment Information": "附件信息",
    "Related File": "相关档案",
    "No Attached Related File": "没有附加的相关文件",
    "Related Notes": "相关注意事项",
    "N\/A": "不适用",
    "Assign To Job": "分配给工作",
    "Candidate Name": "候选人名字",
    "Phone": "电话",
    "Source": "资源",
    "Resume": "恢复",
    "Related Calls": "相关电话",
    "Related Meetings": "相关会议",
    "Associate Candidates To Job": "准应聘者",
    "Associate Candidates to Job": "准候选人",
    "Candidate Assigning": "候选人分配",
    "Associate Candidates": "准候选人",
    "Job": "工作",
    "Total Vacancy": "总空缺",
    "Number of Openings": "开门数量",
    "Select Client": "选择客户",
    "Last Date of Apply": "最后申请日期",
    "Select Industry": "选择行业",
    "Select Job Type": "选择工作类型",
    "Select Job Opening Status": "选择职位空缺状态",
    "Minimum Number of Experience in Years": "最少年经验",
    "Maximum Number of Experience in Years": "年最大经验数",
    "Select Currency": "选择货币",
    "Max Salary": "最高工资",
    "Maximum Salary On Monthly Basis": "每月最高薪金",
    "Select Country": "选择国家",
    "Manage Jobs": "管理工作",
    "Create Job": "建立工作",
    "Client Details": "客户资料",
    "All Clients": "所有客户",
    "Client Information": "客户资料",
    "Client Name": "客户名称",
    "Contact Number": "联系电话",
    "Fax": "传真",
    "Website": "网站",
    "Client Source": "客户来源",
    "Billing Address Information": "账单地址信息",
    "Shipping Address Information": "收货地址信息",
    "Attached Contract": "附合同",
    "No Attached Contract": "无附加合同",
    "Attached Others": "附加的其他",
    "No Attached Other Documents": "暂无其他文件",
    "Contact Name": "联系人姓名",
    "Email": "电子邮件",
    "Related Jobs": "相关职位",
    "Related Tasks": "相关任务",
    "Edit Clients": "编辑客户",
    "Edit Client": "编辑客户",
    "Select Source": "选择来源",
    "About": "关于",
    "Billing Street": "比林街",
    "Billing City": "计费城市",
    "Billing State": "帐单状态",
    "Billing Code": "帐单代码",
    "Billing Country": "计费国家",
    "Select Billing Country": "选择计费国家",
    "Shipping Street": "航运街",
    "Shipping City": "船运城市",
    "Shipping State": "运输状态",
    "Shipping Code": "运输代码",
    "Shipping Country": "运送国家",
    "Select Shipping Country": "选择运送国家",
    "Manage Clients": "管理客户",
    "Create Clients": "创建客户",
    "Create Client": "建立客户",
    "Job Opening Status": "职位空缺状态",
    "Manage Job Opening Status": "管理职位空缺状态",
    "Contact Details": "联系方式",
    "All Contacts": "所有联系人",
    "Contact Information": "联系信息",
    "Number": "数",
    "JOb Title": "职称",
    "Contact Source": "联系方式",
    "Edit Contact": "更改联系资料",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓",
    "Contact Email": "联系电子邮件",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Attached Information": "附加资料",
    "Manage Contacts": "管理联络人",
    "Create Contact": "建立联络人",
    "Contact First Name": "联系人名字",
    "Contact Last Name": "联系人姓",
    "Department Name": "部门名称",
    "Icon": "图标",
    "Departments": "部门",
    "Manage Departments": "管理部门",
    "Create By": "建立者",
    "Create Date": "建立日期",
    "Select Difficulty": "选择难度",
    "Answer": "回答",
    "Registration": "注册",
    "Register": "寄存器",
    "Username": "用户名",
    "E-Mail Address": "电子邮件地址",
    "Password": "密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Login": "登录",
    "Remember Me": "记得我",
    "Associate Jobs To Candidate": "关联候选职位",
    "Associate Jobs to Candidate": "关联候选人",
    "Job Assigning": "工作分配",
    "Associate Jobs": "助理职位",
    "Manage Candidate Status": "管理候选人状态",
    "Create Candidate Status": "创建候选人状态",
    "Source Name": "来源名称",
    "Manage Candidate Source": "管理候选人源",
    "Create Candidate Source": "创建候选源",
    "Candidate Details": "候选人详细信息",
    "All Candidates": "所有候选人",
    "Send Mail": "发送邮件",
    "Edit Candidate": "编辑候选人",
    "Candidate Information": "候选人信息",
    "Candidate": "候选人",
    "Candidate Email": "候选电子邮件",
    "Candidate Number": "候选人数目",
    "Professional Details": "专业细节",
    "Total Experience(Years)": "总经验（年）",
    "Total Number Years Of Experience": "经验总年数",
    "Highest Level of Education": "最高学历",
    "etc": "等等",
    "Expected Salary": "期望薪水",
    "Skills": "技能专长",
    "Additional Info": "附加信息",
    "Other Information": "其他资讯",
    "Select Status": "选择状态",
    "Twitter ID": "Twitter ID",
    "Twitter Profile": "Twitter个人资料",
    "Skype ID": "Skype帐号",
    "Skype Profile": "Skype个人资料",
    "Education Information": "教育信息",
    "Institute": "研究所",
    "Major": "重大的",
    "Degree": "度",
    "Select Month": "选择一个月",
    "Select Year": "选择年份",
    "I Currently Study Here": "我目前在这里学习",
    "Work Experiences": "工作经验",
    "Company": "公司",
    "Company Name": "公司名",
    "I Currently Work Here": "我现在在这里工作",
    "Summary": "摘要",
    "Cover Letter": "求职信",
    "Contract": "合同",
    "Manage Candidates": "管理候选人",
    "Create Candidate": "创建候选人",
    "Candidate First Name": "候选人的名字",
    "Candidate Last Name": "候选人姓氏",
    "Notice Title": "公告标题",
    "Notices": "告示",
    "Manage Notices": "管理通知",
    "Create New Notice": "创建新通知",
    "No Data": "没有数据",
    "Sources": "资料来源",
    "Manage Client Sources": "管理客户来源",
    "Client Source Create": "客户源创建",
    "Country Added Successfully !": "国家已成功添加！",
    "Country Updated Successfully !": "国家已成功更新！",
    "Country Deleted Successfully !": "国家已成功删除！",
    "Employee Type Added Successfully !": "员工类型已成功添加！",
    "Employment Type Updated Successfully !": "就业类型已成功更新！",
    "Task Added Successfully !": "任务添加成功！",
    "Task Updated Successfully !": "任务已成功更新！",
    "Task Deleted Successfully !": "任务已成功删除！",
    "Industry Added Successfully !": "行业成功添加！",
    "Industry Updated Successfully !": "行业更新成功！",
    "Industry Deleted Successfully !": "行业成功删除！",
    "Leave Type Added Successfully !": "留下类型成功添加！",
    "Leave Type Updated Successfully !": "休假类型已成功更新！",
    "Question Added Successfully !": "问题已成功添加！",
    "Question Updated Successfully !": "问题已成功更新！",
    "Question Deleted Successfully !": "问题已成功删除！",
    "Notice successfully created.": "通知已成功创建。",
    "Notice Deleted Successfully": "通知已成功删除",
    "Call Added Successfully !": "通话已成功添加！",
    "Call Updated Successfully !": "通话成功更新！",
    "Call Deleted Successfully !": "通话已成功删除！",
    "Candidate Deleted Successfully !": "候选人已成功删除！",
    "Job Assigning Related Changes Accomplish": "作业分配相关更改完成",
    "No Resume Found!": "找不到简历！",
    "Job Type Added Successfully !": "作业类型已成功添加！",
    "Job Type Updated Successfully !": "作业类型已成功更新！",
    "Job Type Deleted Successfully !": "作业类型已成功删除！",
    "Contact Deleted Successfully !": "联系人已成功删除！",
    "Note Added Successfully !": "注意已成功添加！",
    "Note Updated Successfully !": "注意已成功更新！",
    "Note Deleted Successfully !": "注意已成功删除！",
    "Candidate Source Added Successfully !": "候选源已成功添加！",
    "Candidate Source Updated Successfully !": "候选源已成功更新！",
    "Candidate Source Deleted Successfully !": "候选源已成功删除！",
    "Designation Added Successfully !": "指定已成功添加！",
    "Designation Updated Successfully !": "指定已成功更新！",
    "Designation Deleted Successfully !": "指定已成功删除！",
    "Source Added Successfully !": "来源已成功添加！",
    "Source Updated Successfully !": "来源已成功更新！",
    "Source Deleted Successfully !": "来源已成功删除！",
    "Meeting Deleted Successfully !": "会议删除成功！",
    "Client Added Successfully !": "客户端添加成功！",
    "Client Deleted Successfully !": "客户端删除成功！",
    "No Other Doc Found!": "找不到其他文档！",
    "Note Type Added Successfully !": "注释类型已成功添加！",
    "Note Type Updated Successfully !": "注释类型已成功更新！",
    "Note Type Deleted Successfully !": "注释类型已成功删除！",
    "Question Competency Added Successfully !": "问题能力已成功添加！",
    "Candidate Status Added Successfully !": "候选状态已成功添加！",
    "Candidate Status Updated Successfully !": "候选状态已成功更新！",
    "Candidate Status Deleted Successfully !": "候选状态已成功删除！",
    "Job Opening Status Added Successfully !": "职位空缺状态已成功添加！",
    "Job Opening Status Updated Successfully !": "职位空缺状态已成功更新！",
    "Job Opening Status Deleted Successfully !": "职位空缺状态已成功删除！",
    "Language Change Successfully!": "语言更改成功！",
    "Task Status Added Successfully !": "任务状态已成功添加！",
    "Task Status Updated Successfully !": "任务状态已成功更新！",
    "Task Status Deleted Successfully !": "任务状态已成功删除！",
    "Call Purpose Added Successfully !": "通话目的已成功添加！",
    "Call Purpose Updated Successfully !": "通话目的已成功更新！",
    "Call Purpose Deleted Successfully !": "通话目的已成功删除！",
    "Currency Added Successfully !": "货币添加成功！",
    "Currency Updated Successfully !": "货币更新成功！",
    "Currency Deleted Successfully !": "货币已成功删除！",
    "Job Deleted Successfully !": "作业已成功删除！",
    "Candidate Assigning Related Changes Accomplish": "候选人分配相关更改完成",
    "No Related File Found!": "找不到相关文件！",
    "Company Phone": "公司电话",
    "Add a New Country": "新增国家",
    "Add a New Job Type": "添加新的作业类型",
    "Change Language": "改变语言",
    "Company Address": "公司地址",
    "Company Contact Email": "公司联系电子邮件",
    "Company Contact Phone Number": "公司联系电话",
    "Company Email": "公司电邮",
    "Company Logo": "公司标志",
    "Company Settings": "公司设定",
    "Create Call Purpose": "创建通话目的",
    "Create Client Source": "创建客户端源",
    "Create Job Opening Status": "创建职位空缺状态",
    "Create Language Setting": "创建语言设置",
    "Create Task Status": "创建任务状态",
    "Default Timezone": "默认时区",
    "Deleted": "已删除",
    "English Can not be removed!": "英文无法删除！",
    "Language Added Successfully !": "语言已成功添加！",
    "Language Changed Successfully !": "语言已成功更改！",
    "Language Code": "语言代码",
    "Language Deleted Successfully !": "语言已成功删除！",
    "Language Name": "语言名称",
    "Language Settings": "语言设定",
    "Language Settings Updated Successfully !": "语言设置已成功更新！",
    "Language Status Changed Successfully !": "语言状态已成功更改！",
    "Latitude": "纬度",
    "Logo": "商标",
    "Longitude": "经度",
    "Manage Language Settings": "管理语言设置",
    "Users": "用户数"
}
